天日無得翻學好傷心

唉，好想翻學聽書